[PS4]跪求ps plus試用code

有無巴打有ps plus ge試用code多出
想用嚟download返隻game

特價做緊58蚊3個月 你試用dl完隻game未打爆完左試玩都已經冇得玩啦 咪慳個幾十蚊